重重覆覆都發同一個夢

當你好想要一樣野
就會連發夢個陣都好想見到
夢境中無錯你係會得到
個下你好開心 好想一世都發同一個夢
但當夢要醒 你起身要面對現實個下
你又不停回想現實係點既一回事
所以 最甜美既夢 其實都係一種惡夢
有無巴絲都係咁

已經發夢夢見中意嗰個人一個禮拜

多數 都係夢到鍾意既人

我都係 不停夢到鍾意既人 唉